兩大煩膠對決！

到底邊個煩啲？
裝家姐沖涼茶
肥絲大隻